你地今日心情點呀？

唔開心 哈哈

一樣

哈哈 唔開心

今日就黎完
繼續迎接聽日既唔開心

開心到既人都係變態架

冇女好悶

琴晚訓唔著 一點幾先訓著，依加好攰，唔開心

你可知道對我做過 什麼最殘忍
就是你狠狠把我 一夜之間 變成了大人

點解要急於成長

加多兩橫咪有女

好既睡眠質素真係好緊要
瞓唔著都攤下

男朋友

咁易咩

你要日本妹就難d

好差

頂住

好撚差

頂撚住呀

因為一定未到最差

攰

支持住

日日都係咁loop

好多野都係令你興奮一陣 之後就打回原形
慘

笑下先

同女朋友相處問題 唔知可以點

分享下

平時見唔多 講起想聽日接佢放工
因為聽日我同朋友係佢公司附近食飯 佢放10點 咁我食完去接佢啱啱好
點知佢話點解要接 等黎等去哂時間 放工好攰最想返屋企

平時少覆機 一星期見一兩日左右
佢好想要私人空間同自由

我有時一星期都見唔到一日

份工真係忙到咁?拍左好耐啦?

mama

拍左年半 佢只係好想要私人空間

拍左幾耐啊？唔會好掛住佢咩

無開心過

見住身邊啲frd一個一個咁出晒pool
自己仲係單身
諗緊其實係咪我有問題

無感覺

9個月 會好掛

咁你覺得佢仲鐘唔鐘意你

見到張敬軒女朋友所以入黎

原本心情好好

突然間喊左

港女仲難

鍾意 但冇以前咁着緊
成日比班兄弟屌我男人老狗都諗呢啲
因為我真係好愛我條女嘛

點解一星期見唔到一日咁慘

幾好

笑唔岀

keep住在終於有d正能量

睇下咩類型 有d西女人真係不了不了

喊完心情就會好

仲唔引到你地

但係你苦笑喎...

越急越會揀錯
慢慢黎

咁有冇長期都唔開心

唉 啱啱開始佢都有試過接我收比驚喜我
我個時超級開心 我都想佢開心下 點知會換黎想要私人空間呢個答案

同一個早餐與晚餐

同一個鐘數又上班

我今日心情好撚曳！！！

要攤開講
佢想要私人空間 你想佢多d陪你
有心既話係唔會怕同你分享架嘛

不過講就易 我自己都做唔到

又一日喇

佢放工約人咩 如果唔係既話你送佢番屋企都唔會曬到佢咩時間啦

點樣啊

18 滿19

返工係痛苦
收工見到兩個好耐冇見既朋友 係開心

又捱左一日啦

聽日星期五喇

幾時先星期六啊

因咩事？

捱埋聽日就星期六喇

我星期六都要返工呀 賤過狗

番d咩工ar

好多
生活每部分都有唔開心

office

office都番六
hea唔hea ga

hea就唔洗唔高興

橙

每日都唔開心

唉

唉咩

見完男朋友想喊

考咩

唉完日子都係要過
頂住

今日真係好唔開心呀
聽日一定會更加灰架姐
係咪呀？屌你老母

點解？唔捨得？

鬧交?

係呀屌

今日點

操好未

屌 好快就會冇事架啦 屌你老豆

覺得距離越黎越大 冇將來
食食下野想喊

正面d

推到張敬軒入黎

支持

盡力啦

覺得自己仲頂到幾耐？
頂唔住唔好辛苦自己 會好攰

加油

你今日鬧左未

仲忍係因為仲愛

未 你呢？

都未 開心

打從心底恭喜你

要番工啦就快

加油呀巴打

好熟口面你個名

但我唔多時間上水

極差

點解

又要返工了

開心d啦

開心唔到

好撚差，食左安眠藥都瞓唔著，以家8點半

做咩事呀

要遲到了

好眼訓啊

我都係 真係好撚眼訓

依加訓到未

未，岩岩受左個ex打擊

咩打擊？

我地一齊住，然後我旨意佢反黎影水錶，佢唔反，仲同業主講：

對不起，我和他分開了也沒有在上邊住。
租金我已过數給她了。
以後的， 直接問他。
如果他不给， 你有權收回間屋不給他住， 但凡一切費用以後已與我無關

自己影啦

我入撚左醫院

做到咁絕

佢今日飛啦
但我只可以用朋友既身分道別
希望佢會再返黎再返黎我身邊
個心勁辛苦 慘過死

你得罪佢咩?

好馬不吃回頭草

理想歸理想
得不到也等於妄想

除左佢
前途又係好迷惘
食食下飯喊左出黎
覺得好委屈好無助
完全唔知係到做緊啲咩

Everything will be fine

去旅行玩下

咁嚴重
發生咩事會咁

自膠 原來講左
頂住

好眼訓 好攰 好負

好似有層霧罩住個人咁

i know that feel
真係好攰 每日都冇方向咁

有冇用指南針

好幽默

冇人

被逃婚

要返工 瞓左

點樣被逃婚？
唔係有共識先決定結婚架咩

點解我今日要返工㗎！！！！！！！！！！

喊咩姐 我夠係

原來承諾好脆弱
老公下一刻變陌生人

一齊左幾耐

好愛好愛男朋友 但內裡好多隱憂
岩岩同佢講左如果唔愛就不如分手

賭波輸咗廿萬 好開心

同你感受一樣 唉
一直想講你個句 但我冇同佢講
驚佢真係話分

其實係因為我就M到所以心情好起伏不定
啱先同佢講完佢覆我話等我M完再講
同埋話再講第二次就當係真
其實我真係好鍾意好鍾意好鍾意佢
可唔可以上心我唔好當我係水泡

放summer開始差到依家 無朋友約飯, Whatsapp長期唔響, 廢青life

每個月都會黎M 你每個月都要分一次手架喇咁
琴日我又係咁樣比男朋友鬧 差d分手
其實都係想確定多d佢愛我同接受我既仼性

的確每一個月都會嚟M
但如果唔係發生咗啲野 我都唔會咁樣講囉

唔搵下part time返？充實d
你都可以試下人食既 再唔係享受下廢青life都得
我而家想廢都冇得廢

好心UP

發生左d咩

做咩扮開心

呢種感覺好辛苦
想喊又喊唔岀

尋日晏晝我食飯msg佢 佢話同同事出咗去食緊飯
咁好啦我同佢講話食完飯先傾啦
最後佢成日五點幾先至msg我 話好忙
但係明明我見到佢不停覆post
(不過今日同佢傾 佢都say左sorry)

呢件事之外 仲諗返之前幾單佢唔上心我既野
跟住又會諗拍拖唔係求開心嫁咩

依家佢仲不讀不回我 明明唔開心嗰個係我 唉

因為著緊所以少少事都會介意既姐
氹多d你都得既...

贏左200!! btw你買咩輸咩 多

屌 咪搵呢d野黎搞啦
如果真係冇咩耐性既
比你咁樣玩多幾次
忍唔住話要同你分手都唔出奇

呢d野試1,2次就好

半年

飲茶

差到想屌人

做乜9想屌人

想發洩

好差 好想喊 等緊一個人既msg

喊岀黎舒服d

做咩事

part time 孝子？

心煩，想一個人靜下都唔得

等緊老闆msg?

要翻工了

日日都傾計既一個人 突然三日無覆我

又要返工好不安

屌你老母 咳撚完未呀

所以？

S o？

日日都一樣，冇乜特別

希望唔好係冇唔開心又唔覺開心呢種
我覺得仲慘 麻木左咁

係會周身唔聚財
又唔講聲咩事就消失

有冇搵下佢？

又要鬥慘了

睇醫生啦

屌！！！
返工真係好折磨

熄電話自己消失
去海邊坐下

感到羞愧

異性定咩？ 係咪翻工太忙太攰？

做咩唔開心姐 又唔講